而家政府派口罩 會唔會做死啲郵差？

每次最多可以登記六個人，家人朋友不如盡量gather埋一次過送上屋企，等郵差唔洗送多幾轉

唔俾啲野郵局做就黎執架喇

唔通俾佢地返工時間踢波咩

係兒登香港公務員唔撚使做野架嘛
你使驚佢

on9